見到光榮冰室晚晚爆場排隊，真心笑撚咗

啲藍店係咪好葡萄

藍店店主做天使咪得

屌唔出名嗰啲拍撚哂烏蠅你又唔講

不了
諗到都想嘔

eg.空姐牛肺飯